白宮又地震 傳訊總監、空軍部長請辭

白宮又地震 傳訊總監、空軍部長請辭

美國白宮再現離職潮，霍士前聯席總裁夏因（Bill Shine，圖）前日辭任白宮傳訊總監，同日空軍部長威爾遜（Heather Wilson）亦宣佈請辭。

夏因加入特朗普競選團隊

白宮發聲明指，夏因將加入特朗普明年競逐連任的競選團隊擔任高級顧問。特朗普讚揚夏因工作表現出色，稱期待與他在明年競選活動合作。夏因稱「服務總統和國家是一生人最有滿足感的經歷」，但期望花更多時間陪伴家人。

但消息人士指，特朗普近期不滿夏因未能為他改善媒體形象，對他已失信心，極度依賴白宮發言人桑德斯處理傳訊工作，夏因上月亦未有陪同特朗普出席美朝峯會。55歲的夏因去年7月上任，是特朗普的第五任傳訊總監，前四任的任期短至兩周至三個月。

威爾遜則宣佈將出任德州大學艾爾帕索分校校長。58歲的她前年5月上任，指為了讓空軍平穩過渡，將於5月31日才離任。她是自前國防部長馬蒂斯辭任後，另一名辭職的國防部高層。她被認為原本有可能接任馬蒂斯，成為美國首位女國防部長，但特朗普至今仍未提名任何人接替。

美聯社/路透社/法新社/英國《泰晤士報》

上一則
上一則
北韓疑部署試射導彈 美警告加強制裁

下一則
下一則
委恢復供電 反對派上街聲討馬杜羅

炒哂啲左膠就啱

有冇熟美國政治人士講解下

好在係美國, 唔係的話就慢慢變成抑鬱

夏因唔係左膠啦